陪著你走 一生一世也不分

天天編岀兩雙足印 過千山過千海

so sweet❤️❤️

多謝

祝你年年都結婚

好過你無得結

如果 走到這世界邊端
我倆已是無力前行 跟我 一起飛去

反彈